人生冇意義了

你講 你仲有咩意義

無

放工就有意義

本來無一物，何處惹塵埃